香港史上五大偉大 不服來辯

1. 胡國雄 香港球王
2. 張子岱 登陸英格蘭第一人
3. 尹志強 亞洲第一中鋒
4. 張志德 519功臣（1）
5. 顧錦輝 519功臣（2）

領隊： 郭家明 球壇智多星 穩守突擊之父

世界第一鋼龍仇志強都無，你就收皮啦

我都想放仇志強落嚟， 不過咁就要踢走細鬼或者顧錦輝其中一個

1. 張子強
2. 葉繼歡
3. 林過雲
4. 陳同佳
5. 徐步高

你將徐步高放埋喺上面四個人一齊， 太過份

唔記得 葉繼歡無殺過人

777
689
狗
董生
佳哥

仇志強係馬來西亞人

林過雲係九十年代連登仔

1. 陳啟泰
2. 陳啟泰
3. 陳啟泰
4. 陳啟泰
5. 陳啟泰

仲有之後果5名廢事列出黎

1.牙joe
2連尼住
3.攬炒巴
4.六道仙人
5.高登貞子

香港足球評述第一人： 林尚義

59年東京亞運足球冠軍
70/71 聯賽，銀牌 雙料冠軍
曾任職教師
做過柔道教練，牧師，揸過衝鋒車
球賽半場休息時要食少少嘢
香港重砲手

李惠堂呢？

1.張國榮
2.梁朝偉
3.金城武
4.陳冠希
5.郭富城

金城武你唔當佢係日本人，都當係台灣人啦